唔夠膽跳閘嘅入一入嚟，畀少少提示你

起碼葵芳、太子、元朗、九龍灣跳啦好唔好
呢幾單野真係離撚晒譜
葵芳咁樣放催淚彈根本當香港人唔係人係豬
811
葵芳催淚彈 唔譴責黑警 事後仲要我地自己清潔

831
太子黑警無差別打人 警鐵合作 仲嚴重過721

元朗唔洗講啦下話
九龍灣黨鐵總站
你出閘我唔理你啦，你咪講個最近嘅站補飛咪算

咁都唔跳真係被人睇死，咁多單野呢幾單最多人知都係最嬲
我起碼呢4 個站一定跳

推

7/9機場更新 求求大家

一係跳閘 一係罷搭
絕對唔比錢佢賺

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

九龍灣照chok閘 easy

呢4 個站嬲到仆街

推到全香港跳呢4 個站

入嚟講低你對黨鐵嘅不滿

真係唔敢既但又想懲罰黨鐵可以拎走銀包張八達通扮拍再緊貼人入闊閘
像真度極高
另外提提大家聽日袋底見

要推到呢4 個站全香港人都跳

敢跳嘅重狗都照跳㗎啦

罷搭

直頭罷搭，情願用多D 錢， 用多D 時間 坐巴士，小巴

有狗又點？
未撚驚過

mon po狗 你啲同類幫人看門口咋！
廢物！！

我都係
但呢4 個閘一定跳

幫推

九龍塘可CHOK閘??

好似係
隨你

2 蚊都得

政府出糧比66

所有手足即刻寫一份
不自殺聲明
交俾信得過嘅人

不自殺聲明
本人在此特地聲明：

本人樂觀開朗，身體健康，無任何使我困擾之慢性病或心理疾病，故絕不可能做出任何看似自殺之行為。
本人從無睡眠困擾，故不需服用安眠藥。
本人不酗酒亦不吸毒，也絕不會接近下列地點──

開放性水域
無救生員之游泳池
有高壓、危險氣體，或密閉式未經抽氣處理之地下室、蓄水池、水桶等
無安全護欄之任何高處
任何施工地點（拆政府除外），包括製作消波塊之工地
任何以上未提及但為一般人正常不會前往之地點
本人恪遵下列事項──

車輛上路前會檢查煞車部件、油門線等，並會在加油前關閉車輛電源與行動電話。
絕不擅搶黃燈、闖紅燈。
乘坐任何軌道類交通工具一定退到警戒線後一步以上，直到車輛停妥。
騎乘機車必戴安全帽；乘車必繫安全帶。
絕不接近任何會放射對人體有立即危害的輻射之場所（如核電廠）或設備。
颱風天不登山、不觀浪。
本人將盡可能注意電器、瓦斯、火源之使用。
本人居住之房屋均使用符合法規之電路電線，絕無電線走火之可能；
也絕未在家中放置過量可燃性氣體或液體。
浴室中除該有之照明外，不放置任何電器用品，
並在睡覺前關閉除電燈、冰箱、電扇外之所有電器開關。

本人絕不會與隨機的不明人士起衝突，並盡可能保護自我人身安全。

所以若網友在看完此聲明之後，近期或將來發現此帳號不再上線，請幫我討回公道，謝謝。

尖沙咀唔敢

全部都跳啦屌

每次想跳都有黃衫/狗

跨玻璃？
如果閘口有狗 玻璃可能會係死角

避開囉

捐可能無咁起眼

唔好咁心急即刻就想跳/chok入閘
扮去買嘢/等人/搵人/搵路
望多一兩分鐘 觀察下有冇可疑人物先

好似我頭先咁
一入站見到有個男人企閘機隔離
又翹囇手眼望望咁
我行去扮睇路牌觀察咗佢一陣

哦 原來佢有架車仔喺隔離 等緊人
冇便衣狗冇職員冇popo 安全嘅

然後就當住班學生面跳入閘
頭也不回咁上咗月台

決定左跳再睇清楚啱

好多傻豬心急得濟
一落地就俾人捉

他媽的跳爆